卡利奧斯其實接近迪基亞水平

猁唔好放棄佢呀

見到大家嘅影子

獌痢水準相近

卡第一球，ddg有試過咁失？